---
title: Wie ben ik?
subtitle: Goede vraag
comments: false
---
Ik ben Andor de Jong, 20 jaar oud en student CMD aan de Hogeschool Rotterdam 

In deze blog houd ik mijn persoonlijke activiteiten en ontwikkelingen tijdens mijn studie CMD.
Dit doe ik door middel van het noteren van de lessen en de gegeven invulling hiervan die ik dit jaar volg.

Ik heb aan het einde van alle afgelopen 7 weken een korte samenvatting gemaakt van de lessen van die betreffende week.

